求救 我個Microsoft office有啲問題

啱啱開錯台
唔知點解全部office app右上角都有迷彩
究竟係咩原因 點樣可以整走佢

oh thank you
我電腦白痴

Office app

用LaTeX

App同software唔識分

我電腦白痴嘛

老竇老母識唔識分

你個掣壞左